少女時代可能於今年下半年推出繼 TTS 之後的第二個子團！

今日 (2日)，根據韓國媒體報導少女時代將於今年下半年推出繼 TTS 之後的第二個子團！

少女時代所屬經紀公司 S.M. Entertainment 也表示：「少女時代正在準備新的子團，子團成員及專輯概念等詳細內容確定後會再另行公布。」

少女時代的第一個子團 TTS 是在2012年4月推出，由成員太妍、Tiffany、徐玄組成，目前 Tiffany 和徐玄已經離開 S.M. Entertainment，TTS 未來活動和少女時代完全體合體計畫皆屬未知，因此新子團消息一出讓粉絲都十分驚喜與期待。

Kpopn 的 Annie 報導

個子團就係得泰妍一個 團體式solo

會唔會就係5條友

會唔會遲咗d呢

乜野TTS，TWICE首TT我就聽過

睇死佢地唔敢同TWICE正面交鋒啦

第一次正皮twice

TWICE 辣殺

利申：redvelvet粉